損着別人的牙眼，卻反對報復，主張寬容的人，萬勿和他接近。

－魯迅遺囑

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入